<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Posts on Kiếm Hiệp Tu Tiên - 协 天 剑</title>
    <link>https://copper2000.github.io/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on Kiếm Hiệp Tu Tiên - 协 天 剑</description>
    <generator>Hugo -- 0.127.0</generator>
    <language>en-us</language>
    <atom:link href="https://copper2000.github.io/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>1 - Ký Sự Âu Việt</title>
      <link>https://copper2000.github.io/posts/part1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://copper2000.github.io/posts/part1/</guid>
      <description>Chương 1 Thưở ấy xa xưa, có một một bộ lạc gọi là Âu Việt, phía dưới là các tiểu bộ lạc vận hành một cách độc lập nhưng cũng đồng thời hỗ trợ lẫn nhau.
Trong đó có hai tiểu bộ lạc vươn mình lên thành bố của các bộ lạc khác, đặc biệt là thủ lĩnh của họ càng hơn phần người, tư duy khác thường, góc nhìn sắc bén, chuyên làm ra điều khác thường.</description>
    </item>
    <item>
      <title>2 - Truyền Kỳ Bắc Thiên Đới | Hoang Cổ Tuyệt Thế Nam Vương Phủ</title>
      <link>https://copper2000.github.io/posts/part2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://copper2000.github.io/posts/part2/</guid>
      <description>Chương 1 Bắc Thiên Đới tên thật là Đới Tung, Đới trong Đá với mong ước sớm ngày người đá hợp nhất tung hoành đại thiên thế giới.
Khởi đầu từ đất nước Phù tang dưới trướng Thiên Hoàng Naruhito, Đới thông minh lạ thường, anh tư đều đủ kém nào phần ai, thiếu niên anh hùng tự cao hoang tưởng, khởi nghiệp làm tạp dịch bưng bê rót nước có đủ cả, chịu đủ sự khinh thường đắng cay, rồng ẩn mình chờ thời vươn mình bằng tất cả sự nỗ lực ngài đã thành công trở thành đệ tử nội môn của môn phái.</description>
    </item>
    <item>
      <title>2.1 - Hồi kết Phần 2 | Sự vùng vẫy cuối cùng của Bắc Thiên Đới và Nồi Cơm</title>
      <link>https://copper2000.github.io/posts/part2.1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://copper2000.github.io/posts/part2.1/</guid>
      <description>Sự phát triển như vũ bão của các thế lực trong vùng đất Âu Vy đã đánh dấu một thời đại mới, khởi điểm là các dã nhân học được lễ nghĩa, cảm ngộ đại đạo coi trời đất là nhà, bốn bể đều có đạo mà đi.
Hai thánh địa to lớn phải kể đến là Nồi Cơm Điện và Lê Vy Điện, độc đại chí tôn, anh tài quy tụ, linh khí đủ đầy, tài nguyên pháp bảo đều có cả.</description>
    </item>
    <item>
      <title>3 - Đới Vương Trở Về</title>
      <link>https://copper2000.github.io/posts/part3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://copper2000.github.io/posts/part3/</guid>
      <description>…tác giả đang sáng tác</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bắc Thiên Đới Âm Ba Thần Công</title>
      <link>https://copper2000.github.io/posts/other1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://copper2000.github.io/posts/other1/</guid>
      <description>Tương truyền rằng Đới ngoài có biệt tài hít ke và cc chỉ công ra, ngài còn là một người tinh thông âm luật, ngay từ khi còn trẻ đã biểu hiện ra khả năng hơn người, vốn là người có đam mê và thiên phú, Đới lao vào học hỏi kinh qua biết bao thầy, cuối cùng đã luyện thành tuyệt kỹ Âm ba ngáy thần công, bất danh hư truyền khắp Âu Việt.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Vịnh Thiên Đới</title>
      <link>https://copper2000.github.io/posts/poem1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://copper2000.github.io/posts/poem1/</guid>
      <description>Ngồi xa mặt trời
Lòng Thiên úa tàn
Chăm học chăm làm
Hắc Long chẳng hay
Thiên địa chứng giám
Một lòng trung thành
Task chẳng ngơi tay.
Một tay dí bug
Một tay luyện game
Ấy thế mà hên
Gái gú cũng đủ
Duyệt truyện cả chương
Xàm l.i`n nỉ non
Thể hiện ng.u lắm
Cũng hóa thành không.
Giang sơn chẳng đổi
Ng.u lâu dố.t bền
Suy nghĩ lắm chi</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
